好悶，有冇人可以引吓我笑

引到我笑既重重有賞

你唔能照鏡

夠薑就大聲笑 我請你老母食🍌

笑

黑人請食Oreo

照完咸左

唔明

你

我頂你個肺 諗住同你過肺 點知你條肺弟過底

💯

咪撚hulk

你up乜hulk

笑唔出咪唔笑住囉，悶咪搵啲勢藝搞住先